政府有心想打殘勇武派，依家 棄守理工大學各自歸家，得罪講句到時兩個差佬都可以逐個逐個拉曬你哋

董卓之入洛陽，詡以太尉掾爲平津都尉，遷討虜校尉。卓壻中郎將牛輔屯陝，詡在輔軍。卓敗，輔又死，衆恐懼，校尉李傕、郭汜、張濟等欲解散，間行歸鄉里。詡曰：「聞長安中議欲盡誅涼州人，而諸君棄衆單行，即一亭長能束君矣。不如率衆而西，所在收兵，以攻長安，爲董公報仇，幸而事濟，奉國家以征天下，若不濟，走未後也。」

同樣道理 要走嘅話差佬打到入嚟先走都未遲 反正拉到都係告

冇錯，唔好中計，老鼠成想領功架揸

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

唔好信曾鈺成佢地，保皇黨無個好人！

講真各自返到屋企 最多都係舒舒服服畀你瞓一日 第日肯定有差佬拉你

同意！

你講到好似宜家唔係咁樣, 前幾日香港仔先比人洗完樓